{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061308",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho139395/hilteun-gyeongju-gyeongju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699174229438&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=170000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=110000&selectedRatePlan=234220522&expediaPropertyId=469&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "힐튼 경주"
    },
    "text": "ヒルトン競走\\n\n大韓民国慶尚北道慶州市普門路484-7\\n\nヒルトン慶州の場合、ファンリダンキルから9.3kmの距離にあります。 ここのスパではマッサージも受けることができ、5つのレストランの一つであるLakeside Cafeでは朝食、昼食、夕食が可能です。 室内プールやプールサイドバー施設やサービスが充実しているのはもちろん、このラグジュアリーホテルの客室にはソファベッドや冷蔵庫も用意されていて便利です。 多くの人がここの朝食にとても満足していました。 , ホテルのサイズ:330個客室計9階規模、チェックイン開始時間:15:00簡単チェックアウト利用可能、チェックアウト時間:11:00非対面チェックアウト、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になることがあります。また、最大2人の子供(満4歳以下)は両親や保護者と同じ客室で寝具を追加せずにご利用いただく場合、無料で宿泊できます。 ベビーベッドなし、ペット:ペット同伴不可、障害者案内ペット同伴可能、インターネット:共用エリアで無料WiFi提供客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車(屋根なし)施設内駐車代行(宿泊期間内1回KRW 20000)施設内車椅子で利用可能な駐車場、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒルトン競争はどこにありますか？",
            "answer": "大韓民国慶尚北道慶州市普門路484-7に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヒルトン競争はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ファンリダンキルから9.3kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ヒルトン競争ではどんな施設やサービスがありますか？",
            "answer": "マッサージを受けることができるスパ、5つのレストランの一つであるLakeside Cafeでの食事、室内プールやプールサイドバーなどの施設やサービスが充実しています。"
        },
        {
            "question": "ヒルトン競争の客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ソファベッドや冷蔵庫などが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ヒルトン競争の朝食についてはどのような評判ですか？",
            "answer": "多くの人が朝食にとても満足していると評判です。"
        },
        {
            "question": "ヒルトン競争のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "ヒルトン競争のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ヒルトン競争では非対面チェックアウトが可能ですか？",
            "answer": "はい、非対面チェックアウトが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ヒルトン競争のチェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要になることがあります。また、政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ヒルトン競争ではペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ヒルトン競争ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、共用エリアで無料のWiFiが提供されており、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヒルトン競争の駐車について教えてください。",
            "answer": "施設内には無料のセルフ駐車場（屋根なし）があります。また、駐車代行サービス（宿泊期間内1回につきKRW 20000）も利用できます。車椅子で利用可能な駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "ヒルトン競争は禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ヒルトン競争は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 561
    }
}